如果zion williamson無乜傷患, 將來成就會唔會超越LBJ?

條友用一個字黎形容, 就係unstoppable

佢其實似blake griffin

hi

?

今日隻鞋